trump 日日提香港 又唔提下鬼佬上唔到機

鬼佬上唔到機呀

Trump 又失民意

鬼佬都無投訴，提黎做咩on9?

負評啲柒頭俾我撚到出唔到聲

無投訴

果日好撚多人屌架

原來鬼佬都無投訴添呀

HK IS ON9

D on9呢

睇住啲 on9 俾我串到一棟都無又唔出聲

唔好咁幼稚得唔得

嗰啲分化5毛

柒左唔屌下之次一樣咁柒

去搵習主席提

鬼佬無得上機呀

快撚啲開架空軍一號黎添呀

on9, 上唔到機好多因素，有天氣有罷工等等，示威亦算係其中一個因素

無投訴有乜好嘈

你係咪唔明我講咩

果日成班民意撚沖出黎

Trump又中計

鬼佬先無黃皮豬咁on9

啲負評撚出黎講兩句啦

到而家都仲以為自己智將好撚醒

負評上一頁

你岩 上唔撚到機 好大獲

失民意 失民意

柒左仲屌人幼稚

係你班撚屌弱智先

關你咩事？你係鬼佬？